［又係食環］放蛇告黃店維園花檔買花無收佢5毫子膠袋徵費 要票控看檔青年

【網友分享】// 剛剛經過維園年宵49 遍地開花，有環保署職員放蛇買花，一男一女，各五十幾歲，聲稱女職員沒有收膠袋徵費，不斷恐女職員要抄佢身份證，票控佢！當時負責人不在，只有年青既男職員同女職員，環保署職員聲稱不提交身分證就報警，搵警察處理，年青職員不知所措！

成個維園咁多間花店，環保署職員係要捉呢間，我就唔信旺角花墟同全港咁多間花舖都有收膠袋徵費！我打過去環保署，佢地都話係票控舖頭，唔係票控員工！

光復香港，時代革命！
支持黃店！//

港共清算進行中

投訴哂所有藍店無收膠袋費

有事就影低佢地個樣進行公審

你班垃圾政府工想做多D野，咁大家就幫下手多D投訴喇，一次投訴唔做野就投訴到佢做野為止，睇下佢地要開幾多個FILE查同一單

咁篤晒全場囉

黃店唔係話杯葛港共年宵？
點解仲會擺檔

之前投落？

Push

環保署喎
唔係食環

底褲發黃

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

濕貨都要收咩？

鮮活貨品唔系有豁免咩

唔係密封嘢都收？

個fb post 係金水架！

我估只係食物先至唔使收

好似日本咁加個牌話以計埋落售價到得唔得

環保署喎
今次唔係食環

我想自殺, 我個仔好乖而我屋企都唔理政治
我個仔無曬前途啦,
佢係學校上pe堂踢波唔小心射中個警察兒子,
個警察兒子覺得我個仔係有心, (我可以肯定我個仔無出去遊行搞事)
個pe阿sir叫我個仔say sorry, 我個仔都講左,
以為無事啦.
點知個同學仔爸爸去學校投訴
話我個仔同學校針對佢地警察屋企人, 一定要投訴到教育局
最後學校怕事, 同個警察爸爸傾好記我個仔大過
再犯就話無踢出校

推呀屌

無亂講野嘅話
個檔主出嚟講聲話標價已經包咗膠袋費應該得
不過點到好，政治打壓死全家

前線公務員係黃